成日攞空難出嚟鞭，究竟上個禮拜邊個講先

有陣時都費事咁認真，但見到依家又興高采烈洗晒版咁攞番出嚟講真係忍唔到口
明明係你哋上半場叫人空難在先，車狗竇係完場之後先咁改，係唔鍾意人拎嚟講嘅就自己收下把口

記住只可以車狗串人
人地還拖就係小氣

唔洗cheap都知一定係獌狗講先
自己空難過都咁撚口臭

lm

獌迷自己都唔尊重自己歷史
球員踢得唔好斷腳死全家係基本啦

On9=假獌

咁係小氣wor 傻西獌

問題係邊個撩起先，波台屌人緊係唔使擇日啦，但你哋要搶道德高地吖嘛

搞清楚邊個先係還拖未呀傻西獌
有曬圖都咁撚柒

崩口人忌崩口碗嘛 你都唔會喺黑人面前講nigga啦=.= 人地咁嬲都好正常

曼狗黎多次空難洗牌就好🙏🏻

係呀, 有哂圖呀賤種

夠唔夠你條死賤種咁口臭拎浮屍嚟玩呀, 食撚屎啦死賤種狗

空難聯球迷顧掂你隻神犬先啦

波台狗不嬲口臭
唔好咁小氣認真啦

唔想人講唔好做嘛

嘩屌痴撚線

點解入到黎會串隻利而唔理樓豬

笑撚死
其他隊無咩傻鳩

我都係學獌狗咁口臭
好過你班賤種狗講完扮無辜啦
死全家啦屌你老母

呢啲傻鳩藍絲咪撚理啦

嘩黐撚線

學你老母咩反曼狗
你一早已經臭開啦 學

大家互抽互屌呢啲實有

香港自己切身處地都拎嚟玩, 呢啲人唔撚死都無用, 咁撚柒低質死返去u汪香討啦

搶口

點解可以講得出
拎浮屍來玩真係好野

答案係 車迷

醒起山花個PO

切身處地？
拎利狗同香港前景一齊講果陣你訓左？
果陣唔見你出黎咁多嗲？

死車狗黑哨+MMA

車狗空難斷腳支持區

係囉
邊個講先?

想睇樓主點同第2個成年前既post兜

口臭黎講家燕媽媽都唔夠你隻猁狗黎啦

一齊講完有唔俾你利狗撐咩?

同你低賤到拎浮屍嚟玩有撚關係呀賤種

好想幫你拖但好眼訓

樓主我幫你頂住先
快D縮返入自己老母個閪入面避一避

佢真係笑自己友既我都唔幫佢

屌

喂吔
樓豬老母全家呢

喂我地車迷平常心㗎
唔係唔好同班曼狗嘈㗎咩

佢出名賤種喎

貼下歷史姐

互抽還互抽, 點可能連自己香港親身經歷嘅事都拎嚟抽

屌佢咪撚上連登, 去香討u汪同班藍屍圍爐啦

傻鳩呢？？？

佢地死全家就基本野

公道

講真隊隊都有呢啲口臭球迷，但係車係幾乎全部球迷撐你哋開嘅topic,你自己諗吓分別係邊

自己認罪即係心虛啦

見你地狙基達醒起

哦 你講粗口先

山花不嬲狗來，咁都講得出口

明明樓主串緊曼迷
點解你要咬番佢轉頭

姐係簡單d黎講
你地就點拉香港黎笑利狗都得
其他隊就仆街死呀嘛
有講過我認 邊似你班狗仔講完扮無咁撚低賤

點玩都唔可以攞死人嚟玩啦

佢嗰陣一樣俾曼區屌到仆街

係 我7左

我幫你兜啦
如果真係點都有人死
你希望果個係曼聯球迷老母

我幾欣賞車迷會開串topic
其實都係just for fun
但攞死人嚟玩

沙狗仲話要幫你

當初好似佢自己都死狗話英式幽默 就算
LI D忍一次兩次都算 對比起宜家SIUFA D膠PO

波台狗不嬲臭口
咪咁認真啦-.-

你7開

唔記得左車狗叫做+2gc咩?
佢地做乜都係正義架

曼狗把口咪一樣臭

中坑利迷多數藍絲

我開post唔係想小學雞糾纏邊個過界先，波台隊隊用空難呢件事搶口咒人講咗咁多年，喺狗竇呢啲圍爐地方互cap幾多十幅更早有提過空難嘅cm出嚟糾纏只係無止境
我不解嘅係曼聯自己有段咁嘅歷史，但獌迷遇事不順就隨便攞空難呢啲term出嚟用，開得post出嚟挑釁叫車球員空難死，咪又係引人咒返佢跟住有得互屌互笑咋嘛，但人哋同樣對你就話人唔尊重你球會歷史、車迷特別口臭etc.
既然搶口得，就梗會互相鞭屍笑對方隊波廢，呢樣係波台文化，但點可能轉頭搶道德高地，話呢句鬧人陰毒，嗰句唔可以隨便講咁呢

要幾小學雞先會抽空難
喺外國依世所有球場唔洗入

呢度香港喎

係中國呀屌你老母

咁唯有咒曼聯球場水浸

隊隊都有on9出去公海抽空難
公海空難post我當每隊有1 ,2個害群之馬 冇人推當睇唔到算
但你地擺埋空難入狗竇po名 推到1001咁抽會唔會over左？

有時MON下狗閪軌都知佢地白撚痴
隊撚隊都拎黎屌，扮閪哂清高咁
自己亂吠就永遠講係曼聯串先
可能係啦，可能佢個老母生癌死都關曼迷事

+2gc 最勁

空難只可以獌狗講，好似申請左專利

開post時：成日攞空難出嚟鞭，究竟上個禮拜邊個講先

被秒後：我開post唔係想小學雞糾纏邊個過界先

反獌真係善變

樓主已經唔見左

空難專家

佢咪話冇叫囉

留番同個官講

好撚過你奉果隊臭尻痢
累撚死球迷再累英隊比人禁歐
都要出黎扮受害者唔比人提啦
死全家啦扮尻哂串咁

猁迷殺人 放火燒巴士 推阿伯落水 樣樣做齊

你d青筋爆晒出黎

差空難就大滿冠

死撚左去邊？
唔再糾纏向前看喇？

On79

嘈乜根本曼利車就應該死全家

7個人圍毆拿玻理球迷，打到人地入醫院

猁狗咪拎咗囉, 希斯堡死得仲多人, 仲有單希素呀

做猁迷做到你咁低賤, 自己都死唔少人都拎嚟講

硬係要仆出嚟柒

呢條八婆原來咁搶口

笑死

大滿冠了

何東妹
Naby Keita
我愛你媽媽

呢3個把口算係爛中之爛

They never walk along

應撚左試面句野先啦廢閪
比人屌柒仲嬉皮笑臉成個垃撚圾小丑咁

我都唔夠你講

仲幫唔幫